俾你地考慮, 會買邊款中型轎車

考慮價錢性能維修及二手價
Camry?
Accord?
Teana?
Mazda 6?

tesla model x

Model X係Sedan

全新定二手？

mazda 6

二手

Mazda 6

E class!

E class 中大型車啦
講C class / 3系 / A4啦

c 小型
e 中型
s 大型

分得好清喎
c 3 a4 叫中型
咩叫小型?

A class 1系

有頭中尾先係轎車,sedan,saloon

同埋mazda 6, E class都係48xx mm長

Echo Fit Polo 叫小型
Corolla Civic 叫緊湊型Compact type
c 3系 a4 camry accord其實應叫做中型
e 5系 a6 叫中大
s 7系 a8叫大型
我見好多車網都係咁樣分類

ES

咁 cla 同 1 系 sedan 囉

A4

Model s

RS4 Saloon

Cl7r

有錢就 Volvo S90
無錢就 VW Passat

1A2B too mainstream

1系只有hatchback/coupe

大淩/aristo

其實房車嚟講，凌志真係無得輸

Wrx sti